有冇巴絲睇過政府專科門診皮膚科

一個禮拜七日有5日塊面都敏感
會紅會痕會熱
冇錢睇私家 但係政府有睇過敏免疫科（仲喺兒科）
本身有食物敏感（蝦）
最近發現食左甲殼類海鮮都會塊面敏感 而家介緊口

想喺下次過敏免疫科覆診嘅時候
同醫生講下敏感得咁密嘅情況轉介
但我怕佢又比d好笠嘅藥膏例如elomet我搽就算
平時skin care已經用無香料無色素酒精嗰啲敏感皮膚適用嘅產品
但都仲係成日敏感 好影響我心情

有排過 兩年後 之後冇去到

巴打當時咩環境

自推

好困擾

睇中醫

寧願排幾年 幾百蚊都要慳

D藥好似好貴

搽完elomet仲好痕推下

其他科就睇過

光速睇症嫁

關唔關帶口罩事？

突發性出疹

一個月之後冇事，依家覺得自己可能中咗梅毒

頭先落街個口罩cheap野黎之前parttime公司比
諗住落一落樓幾分鐘塊面會放過我
kf94口罩又係敏感 prefectta(?)又係敏感

但係普通科門診有冇比野你搽

一路有keep住睇濕疹 一年睇得一次每次入去兩分鐘就睇完

有呀 應該係普通濕疹藥膏

排兩年 等2小時 2min睇完

我之前眼皮有少少濕疹比左支我我都冇搽

我睇其他專科都係咁
咁好似排黎都嘥9氣

全身都出疹，果年仲要撞我dse 有兩個星期冇返學 真係唔知咩原因 。 梅毒就講笑啫 因為太嚴重去咗急症室，如果係梅毒就實驗到，但最後都唔知咩事，咪轉介去睇皮膚科，on99排兩年，一個月後好返哂咪冇去到。

大家有冇啲皮膚科醫生介紹

皮膚科專科 你食A酸可以去得勁密
果陣我3-4weeks去一次
每次食果啲藥都係15蚊一次 食左成年先一百幾十

冇用 又係比啲類固醇/免疫力抑制劑你搽 長期用搞到耐藥性仲要捱反彈期

我自己就戒對自身敏感嘅食物 加做運動出汗就控制到

食方面著手。